介唔介意另一半FB仲有好多ex嘅相

介意咪叫佢del
基本尊重啦

介意就唔好拍 拍得就唔好介意

但呢啲係佢嘅回憶黎 同埋佢上兩個ex都冇叫 我驚佢覺得我好麻煩
加上唔係佢自己意願嘅話 就算叫得郁都冇意思

哈 又一pair準備分手 開心～

想點阿大佬
信我
男人會想你坦白同佢傾多過你自己係到內心小劇場然後要佢估

點解唔直接開頭問佢點解唔del

真

直接問啦
你咁講就擺明好介意
屈下屈下到時候鬧交一下爆哂出黎
你條仔就真心燥啦

唔係話咩自己意願 你唔問撚知佢點諗

其實之前都有講起過
佢話而家唔興玩fd 唔會再po野或者管理個account
可能因為咁所以懶得逐啲咁del

但我會諗佢係純粹因為咁定其實未放低
同埋我驚佢個ex見佢仲擺咁多相喺度
會覺得佢未放低 會返黎搵返佢

其實一開始都只係純八卦想了解下佢過去嘅野

我都覺得自己係介意 但唔係介意佢keep住啲相
如果佢淨係收喺iPad我係冇問題 因為始終係佢嘅回憶黎
但fb仲keep住 我會驚佢係未想俾ex知未放得低 覺得有一日可以喺返埋一齊 等緊個機會

同埋之前有講過類似嘅話題 佢講咗句覺得我想逼死佢 覺得我唔夠成熟

照咁睇姐係佢地無unfrd到大家，仲係fb fd?
其實如果你覺得唔舒服的話，攤開來講會好啲
假設大家有心長遠發展，咁樣屈住唔係辦法架喎，樓主你唔會突然唔介意

樓主傻豬，做咩做人水泡
佢咁留戀人去追返人囉，懶係浪漫咁
去人地婚禮唱阿牛嘛咁叻叻
學咩人拍新拖害人啊？

我就唔會揀呢d對ex極度留戀既人喇
自己條件唔係差到同人做水泡

唔知佢地有冇unfrd大家
但我覺得我拎出黎講嘅話 覺得佢又會話我唔夠成熟想逼死佢
我不斷同自己講只係佢嘅回憶黎 每個人都有過去

Del咗啲相咪無得打飛機

我都知自己好犯賤
一齊之前都有聽佢講起ex啲野 仲要笑住咁講

分手啦

我知佢ipad有keep晒啲相
我淨係話如果有扑野片要del咗佢
而家仲有冇keep我就唔知喇

係咪初戀黎？

你驚個樣野就應該唔關事嘅
同埋如果佢係想個ex知 有大把途徑俾佢知啦
不過睇得出佢心裏面仲有呢個ex 唔係話掛住佢定想復合 只係你會好難取代到佢位置 唯有等時間幫手啦 始終佢地經歷過咁多

而家你就冇得逼架啦 唔通你因為佢fb啲相所以散咩

等下啦 有機係佢覺得未定落黎

其實你有冇講起過呢個問題先
因為有時男人係會少條筋，覺得無咩所謂，你唔講又真係夠膽死唔知
見到樓上有個cm話佢可能未定落黎
其實如果你表達完都係無咩行動，樓主真係要睇路

我覺得可以直接問下
睇佢反應
係唔捨得？
懶？
仲有留戀？
定啲咩

我果個答前度唔知會點諗
哈

我同前度係諗唔知前度點諗

你肯定自己係同對方可以走到最後嗎？
如果唔係，你叫佢del左，之後你同佢散左，佢仲會剩低D咩？
唔好咁自私，每個人都有自己既回憶，你唔係佢最後一個人你都無權叫佢刪左以前既野

樓主正一臭閪😅

有野就講啦臭閪，次撚次都屈到分手先講

我男仔角度講下

我地男仔不嬲都好少理FB d野，如果要我look返以前D相逐張del/hide其實會勾起以前既回憶，本來都無記得，咁樣整一整D情感記憶又返哂黎，好咩？

FB又唔同講法喎 依架邊有人重用FB 咁你唔用又無del到好合理姐

你可以叫佢private咗d相，得佢自己見到

我男朋友都係咁 俾我見到有個file 叫iPhone photo
叫佢del ..佢話自己都唔記得呢d相原來save左係度

咁都係幾分鐘嘅事姐
我真係識得有個男仔同佢ex分手咗幾年 ig仲有佢地合照...
雖然佢好似冇再拍過拖..
但佢個ex就反而換過好多個...

真 介意就搵個a0

會唔會開個新FB仲好？

佢用緊個銀包都係ex送我同自己講未爛就換好浪費

同埋會覺得男朋友永遠都會愛佢多過我

啲女人真係好撚麻煩

咁唔開心
分手啦

對唔住

咁有咩係人地好過你？

咁好多野係口講理做
行動感性嘅

我都係犯賤

佢都有話我唔接受佢嘅過去

咁拍拖個時覺得佢好好我都覺得正常

但同左我一齊都仲係覺得前度好好，完美，好靚

介意到爆

你唔講你心入面又有條刺
你講左又驚佢唔開心
既然都唔開心既
你一係搵過個
一係就博一博既姐
唔得咪都係搵過個
斷估都唔會咁樣屈到你將來結婚生仔先拎出黎講掛

係囉，其實都係想眼不見為乾淨姐

我之前都想幫佢換左去
但佢唔想
之後話係唔想我洗錢

但我之後都係放棄
佢係要放唔底
其實換唔換左啲身外之物
都可以一樣放唔底
佢鍾意啦

就算換左
呢個銀包佢都係收埋唔會掉呀

呢啲主觀問題黎

其實就算全世界話我係好過前度

只要佢唔咁樣覺得

我就係永遠唔夠人好啦

我自己電話仲keep住ex嘅相 IG都係Archive咗
無del 純粹係覺得純粹叫做有段幾好嘅回憶
我自己就已經放低咗嘅

又或者咁講 如果真係未放低嘅
del咗相又係咪代表會放低到呢

理性可以支配感性
你自信夠既話

failed
拍左3年啦係咪？
樓主我有覆過你post

見到你個POST我就諗返起上一段感情幾痛苦
因為佢EX既野嘈過唔知幾多次
如果佢唔處理 建議分手 真心

啱啱同咗佢傾 佢話唔想人覺得係一個人去旅行先至冇del到 但之前已經unfrd咗 話如果我真係想嘅話佢可以hide晒佢

暫時無
宜家係零

我都想可以好似你咁識諗

呢個唔係重點，
盡力做好你自己，等自己更加得人鍾意。
最後如果佢唔係咁鍾意你，咁佢遇到新既靚女都可能會跟佢走。
所以你既敵人從來唔係佢Ex。

你岩，所以係要睇佢態度

我同ex一分手就即刻delete哂public d相, 一來等自己容易d move on, 二來唔想第時女朋友會介意, 三來梗係要間接公開自己單身, 再等機會啦
當然我都唔係一刀切detele哂, 我係收埋哂響一個file入面唔再開黎睇姐... 所以我唔明點解唔delete ex public既相

講得好啱
唔該d傻妹豬要幫自己build自信
無人幫到你的
識自愛就天下無敵，只會越來越有吸引力

我明啊 但我覺得喺social media唔del同自己搵個位擺埋一邊係兩回事

我唔識諗架
我都仲係困係呢嗰問題度
只係太多野，我唔再執著死物
我在意佢講嘅野佢嘅態度多啲

佢話拍咗三年幾

Yup
我都係咁諗

但就係佢嘅態度話我知
佢完全未放得底
因為佢眼中仲係得佢
仲覺得佢好

佢話我如果真係想嘅話佢可以hide晒佢

咁你接唔接受呢個方案?
定一定要DEL左佢?

我唔驚佢出軌 只係覺得自己永遠超越唔到佢個ex 唔會做到佢最愛嗰個 個心ung住ung住

我做法都係放低咗 認清冇可能再一齊返之後就del / archive晒啲相
所以我都唔係好明點解佢唔咁做

我都唔想因為件死物唔開心 但個腦自己會諗好多野

加油

我覺得佢係肯動都係好開始呀

接受 但我冇叫佢咁做 我淨係話你鐘意啦
我知佢ipad同電話都仲有好多相 我覺得係佢嘅回憶黎 自己搵個位收埋就算

重情都係好事黎 總有一日會重你

我都每日loop緊
但無人可以解決到呢件事

我都嘈到佢無端端del左佢前度ig fb

根本個重點唔係del 唔del
我都無要求過

你係放唔底，點delete 都無用架啦
佢啲語氣說話態度都係選前度
關心前度先

接受還接受 都睇得出你仲係唔開心啦
再睇埋你樓上講既野 覺得真係同以前既我好似
但我離開左佢之後 份人真係開心好多
雖然你可能唔打算分手
但你一日有住"比唔上佢EX"既諗法
你一日都唔開心 諗下點解開呢個心結
因為當時我都係聽過呢啲說話
讚佢可愛呀 又話諗住同佢結婚呀
種種細節令我覺得佢未放低晒
例如唔肯DEL FB 仲要間中傾計
相就更加唔使講 佢話要留黎紀念喎
有時間可以起我底 我D POST應該岩你

始終唔係件死物本身 係佢繼續用件嘢呢個行為所反映嘅事

呢個都岩
所以我都努力改變自己諗法先

佢放到個初戀無限大
一分手佢前度就有人追
好似得佢前度先係寶咁
又覺得人地好一啲都唔港女
又覺得人地係靚女
係佢眼中，佢前度啲優點可以寫幾頁紙

我宜家都係做好自己算
我夠有市場啦

一人生會走到最後既人從來都未必係愛得最深既人。
最重要係你而家點經營好當下，盡人事。

就算係一個人去旅行有咩問題
我可以理解唔想del回憶但係佢呢個藉口好weak
同埋佢有無post過你地嘅合照先，如果無但係fb仲擺住同ex嘅合照係人都唔多開心啦
覺得你接受hide曬呢個提議好d

原來我之前有睇過你部份post
佢個ex都係因為鐘意第二個所以提出分手
但之後佢應該有後悔 因為佢有text佢話都係覺得你最好
所以我先會驚 一來我覺得男嘅未放低晒 二來我驚個女嘅單身會搵返我男朋友

我會努力改善自己

我岩岩追左啲

都係，唔放底比唔上前度呢個諗法
其實好難開心

我都好唔鍾意咁負能量嘅我

雖然聽好多人咁講過
自己都知人越大人生閱歷越多係正常
佢有好愛過一個人都係好事黎
但始終自己嘅理性同感性方面handle得唔好

仲有每次對話中佢緊張前度嘅態度

冇po過我
佢喺嗰個ex之後嘅ex佢都冇po過 佢話呢一兩年都唔興玩social media 所以冇po過野
所以我先覺得呢個ex俾佢好難忘深刻嘅回憶

控制到嘅話冇人想咁負能量

佢講起前度時會嘴角上揚甜笑

過來人黎講 我個結局應該算係失敗
一黎 我改善唔到自己諗法 當時都係好自卑
二黎 一路以來實在累積太多野 分手收場
基本上你地都算係無左信任
因為你唔信佢係愛你多過愛EX (我果陣都係)
已經認定左EX先係排第一...
本來我都以為自己真係咁神經質
但我而家同現任拍拖完全無呢個問題
現任都有EX 但佢真係做到一刀兩斷無留戀
當然啦 我當時都唔識諗 係件事過左先明
希望你地早日解決

下
咁佢係咪平時完全唔會用social media刪埋account先
連你嘅相都唔po，咁路人睇落以為佢個ex先係佢條女幾時同你分咗都無人知
認真，如果你真係接受唔到就唔好扮大方然後自己屈住唔開心
同佢坦誠咁講雖然你接受呢個係佢過去嘅一部分，但係多少都會有hard feeling
跟住提出一個合理嘅option俾佢（i.e. private d相）
佢如果對你仲有一絲尊重嘅話我覺得佢唔會唔接受的
連少少安全感都唔肯俾女朋友嘅話就自己睇路啦

我之前拍拖都無呢個問題架

好多人會鬧咁你搵個a0拍拖囉

但都唔係呢個問題
個個都有前度架啦
問題係佢太老實
所有說話都係顯示佢未放底

嗯，我明你感受

就算佢前度呢一年無搵過佢
佢都講明前度搵佢幫手
佢會赴湯蹈火
前度如果搵佢食飯
佢都話一定會去
因為被分手時前度話要做朋友

所以我都幾憎宜家嘅自己

負撚樣一個
我都迫緊自己做緊好多野

不過其實心知點都唔會改變到佢心底諗法

係要同自己過唔去

而家既我 再發生呢啲既話我應該揀分手算
問心真係接受唔到 話我痴線都係咁話

我都係第一次遇到呢啲情況
我都唔係好識面對同處理

問心我都接受唔到
雖然佢宜家好努力去做好多野
但呢啲都係經過幾次爭論
佢先醒覺
佢口話只係習慣
但...都一齊幾個月
你地又分開左年幾
仲習慣緊人地

因為你的核心始終有些放在別人身上，
而別人是難以掌控的，你要學習多珍重一下自己

醒覺都好呀 咁你都俾啲時間佢 觀察下
其實果陣都唔知自己重心過於放喺男友身上
你都試下同時間FOCUS返落自己度先
試下唔好好似一直跟喺佢後面行咁樣 太卑微

手足 如果囡囡會因為ex搵翻佢而走，咁都可以放佢走留黎都冇用。你見到啲相真係唔舒服既，咪叫佢del如果知你介意同愛你既話應該會del哂不過好聲好氣小小講會好啲

因為佢，我宜家重心放左係減肥到
雖然其實唔係好關事
但又唔可以話唔關佢事

不過減到佢都唔會覺得我係靚過佢個完美前度架啦

宜家只係想做個更好嘅自己
同埋想佢知，唔係得你前度先有市場
唔係得你前度先係寶

樓主我明白妳。我見到啲相，會諗起佢地扑野嘅畫面，好難受。 所以大家一齊搵方法解決喇。

又講埋啲自卑衰野
希望你減完自信啲 我都減緊
你減完會回頭率大增

呢個都係
我後尾都不斷說服自己
其實你被分手得，你地中間一定有問題
但如果你要因為呢七年情，而想復合
係要番去段明明心知唔夾/有問題嘅關係到
我都吹你唔脹

雖然我都係覺得，前度番黎搵佢
佢都一定會走
因為佢到宜家眼中都係得佢啲優點
美化到佢好似仙女咁

圍下爐
會舒服啲嘅

暫時仲係個負撚樣

我會努力的

我前度都係咁
樓主介唔介意講下有咩相
兩人合照定係一大班人有佢地兩個樣嘅相先？

真見佢手機仲有ex啲相係memories 叫佢del都唔肯

旅行影嘅合照 好sweet仲去過好多地方

至少都封存去其他地方呀

真係留黎瞓前懷念下咩

所以咪做左ex
我之前都係咁
覺得佢完全當我冇到
覺得我唔會眼冤
我心諗我都好多人追你咪曬9晒我啲時間啦屌你老母

如果你唔想再望到不如叫另一半hide咗去啦
你同佢拍咗幾耐呀？

係社交平台上del啫 只係唔放出嚟
Btw 分手無耐已經叫ex del左同我啲相佢 佢ex仲可以由佢幾年

所以我無放閃習慣

我男朋友都話佢都無呢個習慣
但識佢個時交換Facebook佢話啲相delete 哂
哈，唔知信邊樣

唔放唔緊要，因為我都無呢個習慣
之前另一半都無
但佢宜家攪到好似我唔見得人咁

我男朋友fb都仲有佢ex啲相，開頭我知道就unfd左佢我唔介意，但我唔想睇到，佢果個都六七年，好多都係旅行相，想留個回憶我都明。我上一個都係六七年，我del哂啲相原因係我唔想佢成日提我當年今日做緊咩

我覺得唔del相唔代表啲咩，重要係佢平時點對你，佢fb有ex啲相，但我地同居日日見，帶我見哂佢屋企人同朋友，我覺得咁樣已經代表一切

圍個爐
我都係咁樣，見到佢哋啲親密相會忍唔住喊，喊足幾日一諗起就喊
喊到要我男朋友del晒所有相同unfriend
不過就算del完心入面都係會有條疤
所以真係慢慢嚟啦，擺多啲focus喺你男朋友身上

咁你男朋友都好識做呀

我果個其實我俾哂位佢架啦
我都唔知當佢智障定誠實好
開埋口叫佢要答係我
佢都同我答前度

可唔可以理解為誠實